相遇直播破解，相遇直播盒子，相遇直播破解版下载，类似相遇直播软件app

建议使用Chrome系浏览器、苹果在Safari中打开，请勿用微信打开

##### 专人不断更新，请提前收藏。　

不要相信直播间里的任何广告，以免上当受骗~

###### 特点：

`鲍鱼盒子直播大全　96鲍鱼直播集合 ‖ 所有主播一网打尽！`

`华语主播大秀高清资源流出源头`

`全网探花、半糖、小妲己等等等聚合高清直播`

`亦有华语、日本步骑兵中字高清电影应有尽有`

[👉优质福利app视频直播聚合平台](https://bitbucket.org/moon-lj/dizhi/src/master/)

![](https://img66.pixhost.to/images/18/255031560_07c9fa1b67a5ace00e6eeb5897712aa4.gif)


## 安卓手机出现限制安装解决办法

	1.vivo手机请在设置，隐私，里面关掉vivo的系统检查功能，既可正常安装。

	2.其它安卓手机可以进入设置——更多设置——安全——关闭未知来源即可正常下载安装。

	

## 苹果企业证书掉了导致无法正常使用（无法点击信任企业证书）解决办法：

打开苹果掉签的APP教程如下:

第一步，手机开启飞行模式确定4G和wifi都已关闭

第二步，打开设置里面的 safar浏览器,拉到底下

第三步，点击清除历史记录和网站数据

第四步，回到桌面,点击掉了证书的APP

第五步，关闭飞行模式,连上数据或者wifi

该方法简单粗暴,可以无视证书掉签, 这样就可以正常登录使用了。

可以在无越狱环境下使用,甚至你按照教程做之后,再把掉签的APP划掉后台,再次打开的时候,他自然有效可以打开,无需重复操作。

如果再次重启手机,该做的还是要做一 遍!


&nbsp;&nbsp;&nbsp;


## 全平台规则

1.平台允许色情直播内容，如在特别板块直播请额外遵守直播板块规则，比如颜值直播有补充规则。

2.禁止公共场所偷拍，比如澡堂、厕所、学生宿舍偷拍他人。

3.禁止出现人兽性行为，宠物只是在旁边跑或正常互动不违规。

4.绝对禁止未成年人性方面的直播。或在未成年人身旁直播与性相关内容，凡是会影响或伤害未成年人的内容都绝对禁止。以未成年人作为直播内容吸引或者谋利，间接将身边未成年人作为直播内容，属于违规。

5.禁止出现血腥暴力，涉恐涉政，毒品枪支的直播内容。

6.禁止表演或真实迷奸内容。

7.禁止表演强迫或真实强迫的直播内容。SM不属于此范围之内。

8.禁止直播销售产品。比如成人用品、看片app。

9.禁止将自己任何联系方式免费发送给观众的行为(比如微信，qq，qq群，快手号，抖音号等社交软件），发送前，最少要收到150元人民币礼物（皇冠）。

10.禁止主播私下售卖危害平台的产品。

11.禁止主播直播售卖其他主播福利。

12.禁止直播放录像。

13.禁止宣传推广其它平台。

14.直播号不能随便给人播，谁认证的谁播只能本人播。

15.主播指定的管理出现违规行为，视为主播违规，承担同样责任。

16.不允许使用录屏直播功能，开播只需使用摄像头直播即可。

17.禁止宣传约炮软件以及各类资源。


&nbsp;&nbsp;&nbsp;


相遇直播破解，相遇直播盒子，相遇直播破解版下载，类似相遇直播软件app
[👉优质福利app视频直播聚合平台](https://bitbucket.org/moon-lj/dizhi/src/master/)

![](https://img66.pixhost.to/images/18/255031560_07c9fa1b67a5ace00e6eeb5897712aa4.gif)

### [番茄社区直播最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/fq/src/master/)　

### [小红帽小狐狸直播最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/huli/src/master/)　

### [91抖阴视频最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/91app/src/master/)　

### [逼哩逼哩最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/bilibili/src/master/)　

### [麻豆传媒最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/madou/src/master/)　

### [泡芙短视频最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/pao/src/master/)　

### [优质福利app视频直播聚合平台](https://bitbucket.org/xiuapp/app/src/master//src/master/)

